[禁錮黑世三是殘忍的] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

支持

對面美國仔看過來 看過來 看過來

車仔的足球很愉快 夏世三很可愛~

負皮左

點解要阻止親生仔見老豆？

#Freewillian

No bud football

那些年，鍠疤一起追過的韋利安

唔好禁錮willian啦屌

Bid pulisic

安有皇巴曼都唔揀 同我地共患難

請立即釋放韋利安！

有歐聯都唔踢

韋利安已想好怎樣在班拿貝慶祝

好想擁抱安

安不想離開他的comfort zone！

你那麼愛安 為什麼不把安留下
為什麼不說心裡話
你深愛安 這是每個人都知道啊

老鼠識好多老餅歌

咩黑世三
安本來就係世三
夏殺先係白世三

古狗下跪未

夏世一
卡世二
安世三

吹得勁個d邊有車狗份
冇啦啦爆出個d先係車狗風格

支持安仔去追夢！

一條廢柴
皇巴獌都想要
車又死攬
都幾好笑

情況就好似
d人玩抖音
唯唯同的士陳係大陸紅得起
Catgirl會有囝
世界上好多野都無法解釋

含柒啦反安狗

當安的眼睛 瞇著笑 當安喝可樂 當安吵
我想對安說 卻害怕都說錯 好喜歡安 知不知道

因「多番以粗言侮辱其他會員」，帳號已被封鎖直至 2018-9-1 23:59:59

抵死啦

立即釋放韋利安

真block？

安已是負累 撐安似受罪 心底如今滿苦淚
舊日情如醉 此刻怕再追 偏偏癡心想見安

邊間教會

老鼠同柒頭安一齊lan!

呀鼠 你過得好嗎？

屌人太多畀人bam 會唔會太on9

堅定流

噢

係太on9要bam應該bam埋d分身先合理

安去皇馬做真世三

鼠囝唔怕啦，大把acc

大笨柒鐘

分身多到人格分裂

我就唔信屌人屌得多會封

咁假都有人信

鼠囝的意志由我和阿寶繼承

撐

遍地開花！

Olivier Giroud looking to stay and fight for his place at Chelsea after holding talks with Marseille. #CFC #OM (Mail)

留車啦屌

好似想放走哂世界盃嗰班咁

#Chelsea #Juventus after the weekend, the positions are still on #Rugani and #Higuain, against #Morata and an economic consideration. Juve seems to be stationary on closing these deals. And only after this, at UK closing market Juve will think also abt possible moves with #Milan(Alfredo)

阿寶！！

喂喂喂 咪亂改danny嘅歌 仲要唔岩音

安 安 安 誰都喜歡你 車狗也自豪

以後咪撚返泥 吾該

咪撚理乞衣祖
直屌pulisic開季啦

賣安買佢

而家仲有冇傳緊邊個

普天之下係咪得干地一個係唔迷安

放手啦

咪又係果2個

成班球迷都唔迷

我地就屌鬼姐
想知外國果班係咪

棄用巴閪人

可惜干地走雷斯都未走

干地征討巴閪人戰績

奧斯卡⭕️
韋利安❌
雷斯❌
堅尼地🚫

入波台唔屌人老母入黎把撚

我有個澳洲車迷
佢同我地一樣反西女人反安
反而有堆非洲佬迷marina迷安反conte
十足十老鼠果3條撚樣安答

外國車迷最撚迷摩狗添

迷安
柒 真係無分國界

Vecino is one of the players Sarri has asked for to help fast track his style of play at the club. The Uruguay international played under Sarri when he was in charge of Empoli & he would prefer him in midfield over Bakayoko or Drinkwater. (@sjstandardsport )

Chelsea had hoped to conclude a £44.2m deal for Rugani, but #Juventus have complicated matters by wanting to include the sale of striker Gonzalo Higuain, who will cost between £54-57m, as part of the deal.

While Sarri wants Higuain, the hierarchy remain unsure about spending so much on a forward that turns 31 in December.

Juventus are reluctant to let Rugani go without an agreement for the Argentina striker as well so Chelsea have lodged two offers for Caldara worth £26.6m and £35.5m instead. (Standard)

祖話買rugani要包埋斜恩, 西女人唔想買老嘢
所以轉而簽Caldara

lm

一樣同蛆買啫
買卡達拿蛆都一樣可能要你要埋斜恩

識係識買意粉d人

當巴塞想買安
安：

Caldara好似好過魯加尼
Btw快手買啦 就開季

下季又要用達

好似Rugani 跟過煙sir先買佢
睇上場雷斯對國米已經有d驚

ODOI HAZARD WILLIAN 三個矮仔打佔中踢小組算啦

sor odoi唔矮

又搵夏狗打假9，我驚佢即刻走

油王入主後best eleven
Cech
Ivan carvalho JT cole
Kante ballack
Robben lampard hazard
Drogba
係kante個位有得坳

馬基叔

即刻遞紙

Joey都好勁

Chelsea will not complete the sale of Thibaut Courtois to Real Madrid unless a replacement is sourced. The Belgian will start the season with Chelsea, who could face losing him on a free next summer (@skysportspaulg)

古狗要乖乖地番黎開季了

煙sir 彈彈波 前面幾件自由度打 打中間都唔會咁反感掛 干地個3中堅陣假9就不了

跟loan group咁on9?

簡迪有d混左馬基+祖兒，一流既防守+大範圍跑動，俾我揀我都會揀個波叔逗住黎踢

煙sir 敢唔敢唔出佢正選先

賣得32m ， 幾大strong hold 一年

我都係咁睇 踢主攻足球應該唔洗要夏狗做第一點 比佢前場自由人咁踢

唔出雷斯=干地=

想要rugani多過Caldar

賣安送雷欺

如果卡吐幫車仔爭到下年有頭四
歐聯轉播費都有£40m
條數都返左黎

2號對阿狗

齊齊去鍠啦 歐洲之王先襯得起偉大嘅巴西人

有波叔我唔會揀Lampard
唔岩聽都係咁話

我433 排 Essien+Kante+Ballack

兩件巴閪狗快d返去同馬細路跳森巴舞

仲諗緊切同ayi會唔會早d返嚟爭正選

個問題係車仲會唔會同佢傾續約，如果肯定唔會再傾既我撐今季就賣

油王入主後best manager: Jose

Ayi都係賣走啦

晨早就賣比多仔啦

支持唔買中堅啊屌！

踢埋後日個場都番倫敦啦

無理由買唔到不能喎，3千萬嫌貴？

去咗剪髮

兩個醒，早返早d爭位

因為從來無打算買

如果3個前鋒都留都Ok 既

日日對著Marina 打J?

乜唔係踢完國米已經返左倫敦咩?

阿犬個場係都柏林踢bor

我以為直去都柏林

Caldara 好過 Rugani
佢硬淨好多啱打英超

3千萬確實貴，留卡吐個cost都係3千萬

問題賣幾錢先

hawks:

轉會情況:

Morata: 想番意大利踢波，但轉會費會係一個大問題。AC米蘭同祖雲達斯對Morata有興趣，但同時佢地有其他收購計劃(Higuain/Bonucci..)，所以Morata去留要視乎佢地既談判結果

Hazard: 情況無變，車路士唔願意賣，Hazard亦無申請離隊，留隊機會愈來愈大

Courtois: 車路士仍然搵唔到替補人選，所以唔會放人

Wilian: Sarri希望Willian留隊，所以拒絕晒巴塞3份報價。 ***大前題係Sarri希望Willian留隊，加上Willian無申請離隊*** ， 所以要收到一份難以拒絕既offer，Willian先有機會走。

Bakayoko: 經理人表示Bakayoko希望留隊，有其他球會對佢有興趣但Sarri未有任何決定，去留同時要視乎球會買人計劃

Drinkwater: 球會願意聆聽offer，但考慮到Drinkwater仲有4年約，而且周薪接近120k，好難有球會願意match呢張合約，所以以外借形式離隊既機會較高。

Luiz: 表示希望留隊

Cahill: 未有去留消息，但若果球會成功簽入新中堅既話，佢同Luiz其中一人既前景唔樂觀

Zappacosta: 國際米蘭已有其他target，加上Sarri未有計劃係呢個位置增兵，所以留隊機會大

Hudson-Odoi: 球會已經開左5年新約，亦計劃今季會升佢上first team，同時亦轉左number (20號)

Batshuayi/Loftus-Cheek: 球會未有計劃，佢地好快會同Sarri見面決定前途

Sarri講過佢唔會打電話，佢只會同球員單對單會面商討前途，而Loftus-Cheek, Batshuayi等等已經提早番左黎London，相信好快會有決定。

baka luiz
想佢走嘅撚樣全部都表示留隊

人地A米傾得好過我地

世事就係咁

我覺得baka最後都會借/賣走 真係好唔啱sarri ball

唯一好消息係世三應該唔走

Sarri希望Willian留隊，所以拒絕晒巴塞3份報價。

原來安是我最想留住的幸運
原來我們 和歐聯冠軍靠得那麼近

沙sir如果落order唔用切

呢度暴動都似

獌唔加馬屎眼應該唔會走
除非佢太掛住daddy自己遞紙

respect

繼續hawks:

轉會情況:

Sarri Plan A及情況:

Alisson: 太貴，球會唔肯出70m，所以無同Liverpool爭

Rugani: 太貴，一路傾唔掂轉會費，依家情況更加被動 (AC米蘭想簽祖雲達斯另一位中堅Caldara)

Jorignho: 已簽， Unlock Sarri條件之一，加上油王親自出手談判

Golovin: 唔肯比多5M，加上Monaco誠意較大

Higuain 太貴，人工高，過30歲，Marina對呢單交易有保留，加上處於被動狀態(AC米蘭有優勢)

油王, Sarri & Marina會議情況:

油王星期六係法國同Sarri及Marina開會討論轉會計劃，Marina同日亦都同祖雲達斯總監見過面，討論重點為Rugani/Caldara, Pulisic, Higuain。

Rugani/ Caldara: Plan B中堅目標，轉會費比Rugani低，但祖雲達斯傾緊用Caldara交換Bonucci，所以情況較被動，若果祖雲達斯交換Caldara既話，Rugani留隊機會更加高。

Pulisic: 球會長期target，近日有消息指Pulisic希望離隊，所以引起車路士既關注，但暫時未落過bid，要視乎多蒙特係咪真係決定今個轉會窗出售Pulisic，同時翼鋒亦唔係球會最急切補強既位置。

Higuain: 車路士未有正式報價，因為Marina對呢單交易有保留，AC米蘭對Higuani既興趣更加大，亦同Higuain展開左正式談判，但轉會費同人工對米蘭黎講會係個大問題，車路士會密切留意佢地談判既情況。

另外傳過既target:

Bernard: 佢既經理人Kia Joorabchian 同車路士關係好好，球會亦好信任佢，好多時都會信任並簽入佢既客戶，包括Ramires, Luiz, Willian, Piazon, Wallace, Kenedy, Pato, Miazga等，唔排除又係佢推薦Bernard比球會，但暫時呢單交易無任何進展，亦無更多可信既記者報導呢單消息

Vecino: Sarri曾經推薦過呢位球員比車路士，但Jorginho同Golovin先係Sarri既top target，睇下轉會窗尾段Sarri會唔會重新考慮過Vecino。

最後一單細單既消息

法乙Lorient領隊透露車路士已經接觸球會研究簽入18歲門將Illan Meslier既可能性，車路士一直希望引入多一位年青門將，較早前亦錯失左土乙門將Berke Ozer，睇下今次成唔成功。

溫馨提示: 距離轉會窗完結仲有10日🤦‍♂️

鷹三篇打咗幾耐

如果佢賣俾獌都唔賣俾皇/巴
沙利真係變沙鳩

Welcome Vecino

31M 身價
如果買佢貴撚過高佬雲真心燥

可以因為球員意願/獌真係出£70m 西女人睇錢

Thank you

高佬雲係top target 但連5M都唔肯畀

簽到pulisic今年坐一望二

閪女人慳果5m買震蛋

簽到嘅話 是但要放隻翼

平平地既話撐。

可以打到deep lay同rcm既後備

其實唔會呃殺切同巴卡利既上陣時間

依家得三隻翼，洗撚放

30m+

即係借走Odoi

其實應該要留飲水。

貴過30m都要屌啦

留飲水好過巴卡

話3隻翼個班人係咪唔記得左尼日利亞神翼

一個字：貴

唔會打電話
就唔怕sms事件再現

#respect

Thank ching

算啦 球迷同領隊既念法永遠差d

Big name = renew hazard’s contract

sms 都唔係打電話丫

保雞囂棄雷狗

煙剷一定留雷斯棄雞曉

庸才爭先表忠

續到夏狗我第一個當100m big name 嚟J

好多字
但睇完後我只感到

both thanks and goodbye

貴！
~完~

唯一最有用既消息
夏薩特stay

fb仲有柒頭撐蘇馬

西女人：proved quality 29+ players: 老，有保留
Young and talented potential players: 太貴 唔搶
Young and unknown players: 正，簽左先 最多借走

結果積落一堆dllms 又清唔走

Dllm 都賺到錢 好似係

其他dllm係成功既收購，搵到新狗做水魚賺左5m

Ballack真係全能到仆街

性價比天王藥鳩 果d就真係失敗收購

睇黎古圖狗走唔到

成日面對面傳失直接累到失波

同香港樓一樣
有價無市

偽隊英人喎

係咁上熱門 有無咁好moon

Willian good

買Plan XYZ就豪爽到仆街
買Plan A就幾M都計到盡
知道買唔到Plan A就買Plan XYZ補鑊
但永遠都最後先買，人哋知你要人急住要就吊高嚟賣
錢又使咗，價又差唔多，教頭又唔啱用
最後變晒蟹貨

係孤寒呀，屌你個閪

飲水借出去不如留返自己用
佢都叫好使好用，做後備稱職有餘

今年好咗少少㗎啦識得先買後賣

g持有水魚買走佢

buy pulisic la diu

上年唔夠人開季、練波
要推個幼幼scott上黎踢英超

唔好笑Facebook啲人
呢到都唔少人撐蘇馬

香港應該得連登 已經算多人覺得蘇馬唔掂
其他地方車區迷雷斯同蘇馬果d大撚把
講撚到佢兩個幾勁幾勁

垃圾車

我的車 #letmefree

下個Post用[太貴]做標題啦

始終連登有鼠sir帶領，識波之人冠絕全球

撐蘇馬無問題，係覺得佢夠班留隊個班先抵屌姐

隊波有年青又勁過佢大有人在
佢根本就唔會夠料番黎打住

zouma身形屈機
但係其他負數

斷ACL真係好傷

Forever loan

關咩斷ACL事，佢活動能力同以前睇落差唔多
佢防守路數無進步先係問題，仲係失位要夾硬落腳追返，形成落腳準好勁既假象

連登= 最理性最高質最識波車迷聚腳地！

傷前諗住有泰利帶住會成材 點知傷完借埋出去就乜野都學唔到

你條柒頭日日比我屌都唔撚成材啦

爛泥扶唔上壁就係你依種死撚樣喇

要有replacement 先走得
但西女人唔捨得出錢買replacement
即係唔撚使走

今年開季前完轉會咋因為

岩岩同油王同marina傾完電話
佢同我講今季擴軍完成

你而家先收到風 ?

你幾時躝？

Chelsea target Christian Pulisic but won't pay £62m transfer fee unless Willian is sold. #CFC #LFC #BVB (Standard)

柒頭安真係有價好賣。

唔係話睇少佢，但我覺得佢會比CHO,PEDRO搶到正選

€70m真係可遇不可求

一賣一買
不過疤已經買咗人

老鼠越來越多真心話時間

Willian can go Man United

安快撚啲走啦

我最不忍看安 背向我轉面

要走的一刻請不必諸多眷戀

浮沉浪似人潮那會沒有思念

迷安傷心到講不出再見

又扮想買

62m
係呢個stage西女人最多比30m買人

Back

真接同多仔換啦

Nice topic

70m賣安仔俾摩佬啦

切提早歸隊

切真係好令仔

未轉acc

多仔換你阿衣再買Zaha 好過啦

Pulisic

?

摩閪成個傻鳩咁

樂膚舒 model身型

安 換 馬迪爾
Deal or not deal

切會着咩number呢

屌奶星如果初初60m賣安
補2m就有pulisic

Messi

多謝你地既堅持

Timing 唔啱
美國仔早啲話唔續

仲可以賣比獌狗
順便拆佢地骨同削弱佢地實力

但如果換到馬屎眼返黎就唔會買美國仔

對國米會唔會有切睇

美國仔正啲

唔會因為國米已經對左

？

柒少陣啦

歡迎火ching加入車區傻9行列

最FF 係放棄斜恩 要馬屎眼打中間
再用預黎買斜恩筆錢買美國仔

好，我返去玩FM

唔知火清又要潛幾耐

對上一次扮德甲專家吹水吹到哥列斯卡比人雪，潛左1個月

唔知今次潛幾耐~

睇化左

火清😑又比呀鼠有位入

西女人：全部都貴

屌你老母 後生有潛力又太貴 老野即食又太貴 買dllm最啱西女人口味

支持火清再撩鼠囝隻揪

真係唔想屌油王
但呢刻都仲放權比哂個臭閪
咁真係唔該快啲放盤

Plan E football

Plan CDE 都要等到last minute先會有，大家慢慢等

WHO NEED WILLIAN WHEN YOU HAVE CHO?

5月17轉會窗開波 玩左兩個半月條臭閪只係簽左件38歲龍
油王咁都仲可以忍到佢

原來左真狗3季未入返生波，2球都12碼黎

話之油王幾撚愛隊波
事實幫唔到隊波進步仲要搞到退步咁就真係要走
雖然大把外國撚同連登仔都仲係奶油王袋底奶到雪雪聲

講錯姐

對阿記

差咁撚遠都可以錯
仲要幾日前先對完國米

柒咗

咩都可以記錯

老人痴呆病友大晒

你柒開架啦

你前幾日話想夏狗做隊長先柒完

男仔唔可以咁薄面皮。
柒唔緊要，最緊要放得低！

西女人買完左膠佬解鎖左沙利
就繼續慳去買手袋 臨完前又扮下bid人bid唔到
再買d唔知咩球員 就當完成任務

全部都係煙幕
最後打孖簽戴巴拿加比真歷

油王搞架，比真里奈玩依家我地j緊白蘭屍啦

開隻fifa就有得你咁玩

比真歷已經吹過，搵過第二件喇

次次吹親大粒都係睇下價 起手太貴落唔到bid

不如買返世三細路番黎算啦

屌你老母就黎連1蚊雞都會話太貴

Lkk 細佬
Pogba大佬

油王出面搞掂架

簡迪放假會做咩?

當拿奴馬都有個大佬

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

#cfc like #Pusilic but been told Dortmund will only sell if they get 'a crazy offer' (£62m+) and club would have to make room/raise funds by selling #Willian...

有冇人覺得車隻app幾正？

而家先講，疤狗都買咗人啦

W22 <> P22

算當你窮真係要一賣一買 之前有得套現又唔套
而家又話要賣左先買 扮bid

火ching真男人！能屈能伸！

柏度法比呢d邊緣人想賣到錢套現咁難
安唔算絕對正選到晒價又唔賣

講到尾 煙狗要留安仔 已經好充分理由唔賣

講個笑話比大家聽：
willian stays

知道安囝換美國仔煙剷會唔會即話當我無講過

希望切留隊

煙sir

咪有Kylian

不能 butland

點知煙狗係睇中安仔個蘿柚定胸肌
平時班軌又撐買領隊target 領隊要既主力又唔撚留

butland說的秘密

一句講晒咪又係雙重標準睇自己心水去屌人

你咪一鳩樣反連拿迷卡吐，收鳩皮啦扮清高

連登一眾反安：啊

煙剷啲心水target都一樣有人質疑啦

留隊基本野
係要有得出

原陣開季啦屌，沙蛇唔撚洗輪換既，都係勝利十一人

沙利係拿波里真係打十一人 好少換

如果 命裏早注定分手
無需 為安假意挽留

無得出都肯留隊先唔正常啦下話

睇下佢同沙sir傾成點

@hawks

Why willian still not yet back to cobham?

on his way to manchester dude

而家安下家似獌

用呀衣+錢換Pulisic 啦

有冇人支持達stay

願明天 能不再為安痴纏

好想知踢歐霸係咪

唔係，佢歐聯收皮之後咩柒比賽都放棄專心聯賽

Kristof Terreur 📰
@HLNinEngeland
Real Madrid haven’t made a formal offer for Eden Hazard so far (although there have been informal talks), Real deny that they have made a bid for Willian, but Courtois is definitely a target.

睇黎皇暫時唔想洗大錢住

施丹果三年幫佢儲左好撚大筆

連登會員Diego_Costa決定以象徵式£1.00 向Roman Abramovich提出收購Chelsea FC .

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

#Juventus demand of €55m for Rugani was deemed too high for Chelsea, who then turned to Caldara. Unfortunately for the Blues, though Caldara has already agreed to join Milan and an agreement has been found between the Rossoneri and Juventus. (calciomercato) #CFC #ACMilan

鍠似行幻幻政策 唔會買咁多星 就算買都唔係買出晒名個啲

安有皇巴拜曼 針過都唔走

Fabrizio Romano
‏Verified account @FabrizioRomano

🔄 Bonucci-Caldara-Higuain: incontro tra Juve e fratello Higuain c’è stato.
Pipa vuole valutare perché non convinto sul prestito. Presto vedrà Milan (Leonardo) per approfondire discorso formula e fare richiesta ingaggio (elevata).
Milan offre prestito 20 mln e diritto 35 mln.
Translated from Italian by Microsoft

🔄 Bonucci-Caldara-Higuain: Meeting between Juve and brother Higuain there was.
Pipa wants to assess why not convinced on the loan. Soon will see Milan (Leonardo) to deepen speech formula and make request engagement (elevated).
Milan offers loan 20 million and right 35 million.

呢d又話貴 果個又話唔值
呢個又話年紀大 果個又話人工高

留返個錢比閪女人買手袋

攬撚住柒頭安過世就啱

咪撚再去祖買人 攞黎賤 Rugani都唔想黎
邊有咁傻攞55m買個意甲年輕中堅
攞筆錢去買普列錫仲好啦

攪咁柒耐 先簽個濕鳩三號龍

Fast lan

好在油王出手搞掂佐膠奴

蛆不嬲都係煩西隊，sandro死拖

No need you la, out la

前一年同拿狗傾隻高列巴尼又好似拖好耐

班仆街清左古惑大盜條數未

劇本要加埋每年比意甲撚

越反安 安便越強大 (韋利安福音 第1章 1節)

Chelsea has definitely showed interest in Christian Pulisic who refused a contract renewal and was put into the market by Dortmund. However Dortmund’s asking price was considered too high and Pulisic’s physical competitiveness in Premier League was doubtful in view of Marina Granovskaia. A deal was going to he unlikely between the clubs. More to follows on SkySport.

屌佢識條撚咩，睇人呢啲留返比coach 同scout 睇啦屌

仲有愛狗

安與你看似曾渡過 千載不變愛之火
彷彿一生 早已註定 願陪伴著安
每次你看安入世界波 那份柔情總使安
緊緊的把你抱懷裡 輕輕的親你 Baby
Willian~

西女人份工真係易做，教練d target 可以唔理，轉會有老細親自去傾，咩人都簽唔到就賴貴貴貴

西女人幾時先死

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Willian: “I am very happy at Chelsea. I am very happy living in London” #CFC

True blue

on lan

fuck off willian, please!

我想知英國果邊d車迷係咪都屌緊閪女人

其實睇返
根本我轟就無份傾
祖記想要返邦老師衝歐冠
西女人真係去米蘭掃貨

Good morning west club!

一個星期前就應該有呢個結論啦 哂咗幾日

Times | #Chelsea have offered N’Golo Kante a new contract worth £290,000 per week, which would make him the club’s best paid player.

今年目標係咪護級？

Chelsea are in talks to sign Inter Milan midfielder Matias Vecino, according to Sky sources.

Inter are understood to want £32m for the Uruguay international, who featured in each of his country's games at the World Cup in Russia.

The 26-year-old played under new Chelsea head coach Maurizio Sarri at Empoli in 2014/15 and was an integral member for Inter in Serie A last season, making 29 appearances and scoring three goals.

good，過兩年又收錢

Hawks:

AC米蘭-祖雲達斯接近done deal

Higuain 外借米蘭一季
Bonucci換Caldara

對車路士既影響:

簽唔到新前鋒
Morata大機會留隊
Caldara係車路士plan B
Caldara走左，祖雲達斯未必願意出售一位年輕中堅(Rugani)

車同祖雲達斯已經傾左接近兩個星期，同上年Sandro一樣失敗而回🤦‍♂️轉會窗得番9日就完，睇下會唔會有d plan bcd名字出現

降班啦，屌你老母

係咪年年都比祖狗拖呀屌你老鼠

飲水no2

痴撚線 年年俾蛆撚

有golovin 唔買買vecino
西女人真係好撚戇尻

On撚9

€5m

+1隻佐丹奴就原陣開季啦
咪撚煩

Caldara 呢個plan B 仲快過plan A 確認買唔到

golovin講緊30m

1個5M 1個8M

Enough Is Enough

然後vecino 仲貴

莫拉達留隊但冇心踢，今季都係坐6望前4算了

條八婆幾時死呀

唉屌你老母西女人 仲要玩多幾多年

坐6係咪諗多左啊

西女人俾人睇穿曬啦
以為自己好醒壓果幾M
依家搞到車仔成個汁男咁
單單deal最多係隔離打飛機
仆佢果街啦

咁搞法真係唔洗旨意世三會續約啦

西女人仆街死啦

油王一路咁燒個光環

油王冇錢好明顯

30m仲唔平啊？

有錢唔肯洗同冇錢兩樣野黎

冇錢就賣安啦屌

其實係咪差唔多時間賣盤

油王唔放手有咩計

其實攞到歐聯嗰日油王已經爆左機

曾共渡過漫長的歲月
關心你每處為你愛多一點
時間停頓亦全不變樣
天天有安共車創造美好
韋利安與你
共享英超足總歐霸～

汁男車

除左高佬雲單野，根本無野可以怪真里奈～
要怪就怪球會又請個意撚返黎比意撚撚～

好多人話30M 買個潛力撚唔抵喎

咁vecino 點計

27歲唔係潛力撚，good deal

蛆狗

上年比蛆已經撚到狗咁，今年仲要中個頭埋去

沙沙

希古恩外借都傾唔掂有咩好講

煙蛇出到聲話top target 有咩計

拿玻里想簽馬里奧費蘭迪斯，代表咩

知你咁撚西
緊係同你磨

好似街市賣菜咁，以為話唔買啦 人地會便d，點知真係理鳩你

但又死狗番去求人

直接skip 去8 月8 算啦

plan D E F快出現吧

出現咪仲激氣

totally agger with u

支持巴克里 切切 鬥爭位

原班人馬社區盾 準備好俾曼城無限中出未

抵過買烏拉圭個個

Plan S

vecino一定唔止30m，
國米買完一季點會平放比你

達想走本身唔使蝕又唔放比ac 係要賺過少少 結果比ac搶哂自己target
買人雞水咁多都要講價
人地心諗大把客 講價就死撚開

唉

咪又係貴過golovin屌你老味
冇錢玩就賣啦屌啦媽

我忍鳩夠，油王同西女人一齊死撚開啦
一齊返去俄羅斯街市買菜啦

過幾日簽sms 塞住你地把口

係撚唔使蝕，糷就係出唔起錢，我地叫價多原價4m既62m咋你老味

睇國米post有人話呢條友好多失誤

AC就係嫌貴呀

穩陣嘅已經幾間搶緊啦

年年俾人撚
我懷疑知道世三唔會走 索性原陣開季

Jorginho Kante RLC

夠晒啦 買乜鳩
反正煙sir都係勝利11人

啲廢閪plan bcde唔買好過買 寧願原陣

今年唔走咪下年走 西到咁你估會續約咩

人地國米傳緊借Vidal
垃圾車幫人接Vecino

最理想就係willian-->pulisic

Hazard Giroud Pulisic

Kante Jorginho RLC

Alonso Rudiger Christensen Azp

Tbo

個陣勁到

買唔到top target
原陣開季好過一堆plan def
情況同上年果幾件咁
希望西女人唔好再買一堆2,30m既見頂番黎

係就快

最理想係 Willian<->Martial
Ayi+$$ > Pulisic
Hazard Martial Pulisic

Kante Jorginho RLC

Alonso Rudiger Christensen Azp

Tbo

銀河唯一plan B 燒味二傳
好，FF 完

買乜撚vecino，你話買pjanic就話姐，買vecino不如用番切仲好啦

咁撚廢 就算蝕幾m都預左啦 baka平一半都未必有人要

高路雲先27m都唔肯俾 個v唔知乜柒就32m
仆街死啦閪女人

唔建議比天神正選住
唔知佢有冇後遺症

買唔到Plan AB > 求其買Plan DEF > 高薪冗員清唔走 > 下個窗Plan AB 見咁多高薪廢物要求更好待遇/唔想嚟 > Marina 覺得唔抵壓價/唔買 > 買唔到Plan AB ...

講真達 巴卡呢d唔賣唔借 出又柒 而家唔放只會越跌越多

屌 轟落CA到直接開季啦

唔出又點知佢有冇後遺症

屌 沙蛇之前係拿玻里咪又係
人地個總監係荷甲法甲果D買人比佢用
黑公公走左之後
西女人自己好似無球探咁
又唔識係其他聯賽簽人咁

蛆甚至所有意假球會都好煩
同你買大又借又分期，用完覺得對辦先畀錢
人工又你出
到同佢買嘢就撚你

羅馬

球會而家都有球探揀俾list
係西女人嫌貴姐

No bid fc
Interested fc
Monitoring fc

Lkk, Sandro, Rugani 對方球會要求既轉會費係貴
西女人唔出手都叫有藉口
冚街鏟golovin 27m都唔撚比要做deadline fighter 32m買Vecino
真係屌左出黎

No money fc
Very closed fc
Tomorrow fc

見到獌屌木廢
佢哋一定未見識過閪女人嘅威力

意甲清泉
有價就賣

其實木仔好撚醒
明知摩三都走硬
留錢俾下任領隊好過啦

仲要隻隻都勁

邊撚個vecino？
又買埋d 二三線球員

猁識玩 沙拉艾利臣 不過利都唔出西價

70m 一個龍都唔叫西
仲要唔係top 3 龍

到底當年ccc尼點壓住艾利臣

咪話利唔會出西價買人 我唔係指羅馬

乜尻啊咪就係利記用70m 買一個龍囉

真

我估佢係想講侮辱性報價

咁做根本20-30m就得

西女人都唔侮辱嫁
係好撚戇尻地係要拗個5m

still no news

羅馬因為要符合返個財政公平政策先甩手甩得快。蛆又唔急著賣人，緊係狗屎垃圾都吊高嚟賣啦

其實今年轉會都幾悶

除左牙朗去祖，利用天價買龍
好似無乜大新聞

西咸買左好多人 下年幾睇好佢地

安仔ig

轉玩玩具

阿、羅馬都係添

人地講緊球星轉會，唔係雜魚

大會買人要upgrade
唔係好似西女人尻買計人頭hea過教練

好似牙朗呢d已經好大新聞啦 邊到黎咁多星
阿買列治施坦拿多仔中堅都唔算雜魚啦
其實我覺得利個幾單都幾有新聞價值

一定會

星期3深夜姐係今晚定聽晚

Thursday 0300

點解咁戇鳩

過左12點都係撚星期3啊

星期三 2700

用30小時我又覺得ok

完陣開季吧！

有新球員我先驚訝

G持鼠SIR

我既意思係食3線垃圾，寧願原陣

5號對鏝城

好多年冇贏過社區盾

BTW Benfold 10m Leeds
Good lucks

Branford

who

OK
我一樣BUY你
睇住食垃圾仲激9氣過原陣

安神第二球air ball

實太美麗 夢中相擁
這愛意在盤旋
安仔 安仔 安仔
一顆心清晰透澈似酒色
誰人被安愛著 幸福開始
興奮也是常情
車仔 車仔 車仔
多清新的安仔 真里奈涎滴

見到隔離摩狗同高層決裂個post就想笑，入面班獌狗仔真係身在福中不知福，買在咁撚多人仲要係好多都大牌既都唔心足，都唔屌下摩狗唔識用only泊大巴 俾個閪女人佢地應該即刻全班激到吐血死

求其簽件濕尻撚頭返嚟當做左嘢

所以閪女人+摩狗係完美破壞組合
16年咁都combo到，締造英超16強神話

算啦，你估隊隊都有個閪中之霸既西女人睇住盤數咩

Bemford 不停auto correct 自膠

Bamford

買龍門人地開70m佢就要人平5m 又企硬要人減
到有其他肯出70m 佢先學人跟
一係高路雲開25m 突然有人出30m 又企硬唔跟
都人地傾到七七八八先肯出多5m

西女人既心態係遲買平幾舊
但足球世界唔係咁

買龍門西女人由頭到尾都嫌貴無出bid wor

係 由始至終都無bid過allison

都叫有返少少好消息

用啲錢留卡吐好過
干提呢啲毒撚唔洗出到咁早

小心毒撚發癲好過，派下軍糧滿足下人

Marina同佢食餐飯就得啦

呢個真

世盃出名後全世界都笑kante

隊波大把錢
唔洗唔等於冇錢
不過西女人個個都嫌人唔值

29萬即係普巴係曼聯個數

全部乞衣嚟，得napoli好少少，不過買佢人就好撚廢

Metro

懷念金錢足球車
50m買費托

幾時有登鵰news

希望Bamford加油

沒有安~ 怎敢撐Chelsea~

本土賽腳軟
歐洲賽屠夫

Go RM la diu

得罪講句 30m買到kante 真係好好運
重要120k 周薪
重要唔會好似古狗咁扭屎忽花
希望咁多位好好珍惜kante

Kante 係我心目中已經係 che all time best eleven

車路士阿勇

油王係表弟

過多幾年就係Chelsea Legend

Chelsea all time eleven

Hazard Drogba Zola
RLC Lampard
Kante
A.cole JT Christensen Ivan
Cech

天神同切個位咩料

卡華奴

Jt 點都係拍卡華奴啦
切個位我用拉7都好過切

I came from 2024

RLC win back to back to back Ball'on in 2021,2022,2023 season at Chelsea and win the world cup in 2022

Christensen named Chelsea captain in 2020 season and win 4 consecutive Champion league and Perimer league with the club

11-12歐冠後xi

Hazard Costa Pedro
Fabregas Kante Matic
Alonso Cahill Luiz Azp
Tbo

如果講到明要11-12後join 咁中堅會變天神+迪加

不過咁樣睇得出中堅仲未換到血

下場對阿幾時踢

Cahill+Luiz歐聯冠軍中場

歐冠後要排中堅點都係泰利>luiz啦
我心目中就ock > pedro

All time 中堅

迪西里 泰利

賓希姆

Analysis on how Chelsea lose the player battle to AC Milan despite negotiation conducted in much earlier time:
1) Chelsea and Juventus had reached agreement on Daniele Rugani at €40M + 10M add-ons. But the transfer was put on hold by Marina Granovskaia as the club worried that there was overloaded of centre backs in the team. Especially when the club could not find a buyer for Kurt Zouma.
2) Chelsea also showed interest on Gonzalo Higuaín but it was only in very early stage. Juventus wants to sell the two players in a bundle worth €80-90M. There was dispute among Chelsea coach Maurizio Sarri and Marina Granovskaia on acquiring a player over aged 30.
3) Chelsea boss Roman Abramovich stepped in the dispute and decided to give a green light on the transfer of the Juventus duo. However, AC Milan had joined the battle of signing the Argentinian and Juventus had raised the asking price to €95M and it did hesitated Ms. Granovskaia. The negotiation was put on hold.
4) Chelsea had approached AC Milan to offer Alvaro Morata and discussion was initiated but no conclusion could be made as Chelsea did not want to sell Morata on the same price they acquired him last year. They expect inflation on the player.
5) AC Milan turned into Higuain and Mattia Caldara and reached agreement with Juventus in a short time. both team do not want to waste more time with Chelsea.

放假傾轉會

Fabrizio Romano
‏Verified account @FabrizioRomano

#Higuain is getting closer to AC Milan! The deal will be completed soon: Leonardo Bonucci to Juventus, Higuain and Caldara to AC Milan 🔴💥 #transfers #ACMilan

And Chelsea no bid!

88

雖然英文唔差，但係學得唔似鬼佬新聞D字眼，請再努力。

仆佢個街，達賣返原價仲想點
仲想加價

總結嘅野人人都寫得啦
黎黎都係嗰啲野
貴，老，未清到人

問題佢作文黎

All time 搞笑陣容

馬連 卡古達 摸西
安
薜維爾 米帝
Baba 賓希姆 DLLM 保拿路斯
轉牛

News editorial 黎

想買人 又要水貨清左先
想清走水貨，又要搵到水魚先
有水魚 ，又嫌出價低
變左倉底貨 又多 又老
老野多，又唔想入d老野番來

總結: dllm

屌你老母吹到要買藍斯

米帝～>巴卡約高

我忍撚夠西女人

有咩行動😂

Hearing today that when Eden Hazard returns to Cobham, he will be offered over 300k a week to sign a new deal, as well as the club captaincy.

Sky sources: @juventusfcen striker @G_Higuain has accepted a loan move to @acmilan #SSN

Per9fect conclusion.

嬲到返屋企print張相出黎劣鳩！

discuss with west woman = waste 9 time

祖狗班高層係咪俾A米捉黃腳雞？咁嘅柒deal都制

Man Utd & Real Madrid-linked Milinkovic-Savic tells Lazio fans: Of course I'm staying!

When asked by fans outside the facility on whether he would remain with the Biancocelesti, Milinkovic-Savic responded: "Of course I'm staying, do you not see that I'm here?"

No SMS, where's Whatsapp ?

咁又哂咗兩星期傾無意義嘅meeting Good

又有錢買手袋

唔係想護西女人
但sarri堆plan a又真係奇撚怪怪
一係連正選都冇但叫價50m
一個年過三十開始回塘但叫價60m
一個史上最高身價龍門
係golovin果單要屌穿佢個閪

干地d target正常好多 但沙利d target正路係容易買
但買得一個

Alisson唔怪啦市面上真係冇一線門將

都係要同蛆傾
蛆屎忽鬼

近年好多單都係咁啦，干地果堆其實都係意假撚鳩我地
得golovin果單係真真正正真里奈既錯

然後plan b係連拿

開始迷戀干蛇了

佢d target雖然連psg都未必可以買齊比佢。

VVD,SANDRO,WALKER,VIDAL,LKK,ALEXIS

漏左，lkk都係真里奈既錯。

干地果堆貴但值
起碼lkk同walker係值得追

糷既offer咁都受
你搵邊個去傾都未必搶得到

仲有件李察臣平野干地想想要
都搶輸屈福特已經夠仆街死啦
無論平貴只要領隊想要都唔會買到

話驚冇咁多上陣機會

祖不嬲黑店都唔係第一日知 死追仲要一個都買唔到

反正都唔會deal到

是旦交個list算啦

a. 美斯
b. 包皮

Sarri: 冇踢過意甲不了

祖記睇落好想要返邦路斯

買唔到lkk , 買達仔 仲柒過買王子

達狗好過王子，好認真
王子基本上除左拉邊乜都做唔到

有3核幫佢刷數據都入唔到波

王子最主要功用吸女車狗

起碼上年miss咗lkk
追到morata大家都有種失而復得嘅感覺

世三 豬腦 簡迪

番黎=3 BIG SIGN

份轉會費應該賺夠有突，係嘥左上代班老野既高峰期。

好多人j達仔 當初

又俾人搶埋
不過呢個唔可惜啦

最好以加就done deal 以d烏超垃圾
去意假就岩

呢個結果論啫
當時達子算係買到嘅兩大最好選擇之一

舊年勁撚驚買黑羊同比洛迪，伊卡迪

賣左達比ac 西瓜都仲有機 而家無啦
下年繼續睇女人達

站返上年立場
柒頭達根本係lkk之後best choice

米蘭撚有錢買咩

eden and tbo when back?

祖狗球迷都幾撚無奈
拎個未來10年中堅換返個25仔

黑羊踢阿冇乜表現
比洛迪叫價一億但今季已經消失咗

比洛迪最撚伏 意假踢一季好波 就標成億

比洛迪d死傻閪一場都無睇過就話佢好波買佢

依家唔知死撚左去邊。無米8既燒味佬盲既都知伏啦

人地意甲訓住踢都贏，擺明襯牙朗仲有貨沖歐聯

唔似車仔班傻閪fans同高層要夏狗浪費青春同夾柒頭達同養新仔

Ac踢得好咪買番黎再用 班霸使驚佢唔番留ac

鼠sir好有遠見

安同雷斯係咪做左車路士vip了

Robert Lewandowski is said to be Chelsea's main summer transfer target.
It's the gossip!

➡ bbc.in/2BFQwEx

J 住先

世三

不過皇狗又唔肯出錢
走唔到

夏神去到依家都唔出聲過鍠狗，
睇黎佢既野心真係同世界頭幾強班人差好多

又拎我地黎加人工

屌你老味
Belotti今季意甲入得10球
點解早派有傻9排佢先過希古恩
連柒頭達都比唔上啦

Happy birthday to Antonio Conte who turns 49 today!

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

As per @garyjacob, #cfc have offered #Kante a new long-term contract. Club confident he will sign it.

無野心就留係車仔做球王啦

咁都留真係可以起定銅像比佢

Daily star咪貼啦

轉會依d大家私底下講過架啦，擺明皇馬都唔係對佢好有興趣啦

我驚佢遞紙變第2個馬列斯做球壇笑話渣

巴神條傻閪都有人j啦

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Although Jose Mourinho would now rather sell Anthony Martial, the Old Trafford hierarchy do not want to let such a talent go to a domestic rival such as Chelsea or Tottenham Hotspur. (Independent) #MUFC #CFC #THFC #PSG

想揸住架垃圾車鍊贏人架GTR 先最有野心

車迷:買希古恩不如買巴神啦

咁又唔會
皇實想買
差在幾錢姐

無150m鎊咪撚報價啊死皇狗

如果計結果論
干地唔腥sms俾哥狗
哥狗踢半季好波已經有前四

佢早兩個禮拜遞紙既話，
鍠疤拜應該都要，根本比唔比得起180m就另計

皇想買咩
始終覺得佢要入波唔係造波

哥斯達扭計成真

當初買盧鳩古唔係買垃圾莫拉達
都穩前四啦

屌 你呢個假設底下根本唔關收購/轉會事

其他我覺得哥狗單野有得搞，焗留佢隨時已經續左新約，唔洗煩前鋒。

對屈仔 般矛贏都有前四啦

變相仲多樣嘢留世三卡吐添
西女人慳果少少輸咗好撚多嘢

得番一星期

唔無話西瓜廢
但€80-90m買一個後備中堅+一個三十頭前鋒
同係同幾萬蚊買個nike袋無分別

Happy 49th birthday to Antonio Conte! 🏆🏆🏆 Serie A 🏆🏆 Supercoppa 🏆 Premier League 🏆 Serie B 🏆 FA Cup The first manager to beat José Mourinho in an English domestic cup final.

安想走！

竟然係蝗唔係疤
仲要係鷹嘅po

Welcome pulisic

Welcome whatever

馬斯亞定美國仔

最後應該係唐僧

近兩星期最有意義的news

最後係vecino + bernard

干蛇雪雷斯同安真係做得好
下年快手清灑d巴西仔
仲養唔熟過比利時人

stay啦人地
odoi is coming

下面果堆留係到都冇意思啦
係千古奇冤堅尼地係肥賓手上打起左

安好波

以前放雷欺踢防中明明好勁
但點解無人繼續落去？

安去皇70m!

皇買到佢就唔買世三
安黑暗兵法
True blue

可能安仔係諗"係咪諗住賣我！？係我就罷操！Forever blue！！"

買falcao算啦

雷斯 安 tbo 法比 飲水 一次清晒佢啦

屌你，安躝直頭係車迷福音

皇馬洗唔叫洗咁快澄清

又講真話

見到安躝真係好感動

球黃安應該更上層樓去鍠鎷

接替炳朗做球黃

球會質疑安

quote多次
大家太興奮睇唔到

又搵佢返嚟？
之前都唔係話踢得好好

放假放左好耐 依加先知pp有問題咩
唔接受都合理

躝啦 屌你老母偽巴閪狗

過關嗰下先知唔得？

你條柒頭收鳩皮先啦

大把人去到機場先知pp過期

柒頭先會咁戇鳩

死撚開啦 你出黎我一拳打撚死你個濕鳩仔

希望兩邊都同老鼠平時一樣唔講真話

如果真係因為pp的話勸大家唔好再ff
同埋真係唔多信皇會高價買3張野
違背晒佩狗而家既買人政策

唔撚好得把口啊，約出黎啦柒頭！

又俾機會你笠水

工幹唔做簽證 之後直接去機場咩

Out

pp問題同皇想買佢點睇都係前者有說服力d

點解車路士咁多柒野發生

真里奈： 終於有藉口賣佢！

要賣根本唔使藉口

賣左安換美國仔啦

如果真係賣就應該似會咁買

可以塞住煙剷把口掛

有無人會因為賣安而唔屌真里奈1季?

半季啦 一季太多

跟，半季

應該係膠鷹第一個負皮多過正皮既Post

應該唔係第一個

唔肯歸隊就籍口賣俾獌狗 之後all in美國仔

反安之路仲有25日就到反安五週年
臭閪肯賣走佢買美國仔直頭對住臭閪日日打飛機

拍片ok?

meyer無埋

垃圾有mason mount 駛撚買佢咩

表忠

No 每日upload 成果圖

去拯救摩佬吧！安！

啲女人都可以朝早話好開心

要影到你碌鳩，同埋要射落真里奈張相度證明

加埋user name

鼠鼠柒事回顧

用球王安，換取馬仔自由

有冇cap威脅生命的野獸

收聲！再嘈亂巴閉我一拳一個！

補返

投降啦

Lan

如果摩狗比人炒
獌係咪佢自波圖以黎第一隊冇聯賽冠軍

Welcome Djilobodji

好心安仔快d返啦等煙蛇知道你幾廢

咁快炒

唔通真係命運之輪

willian out

我愛安仔 安仔愛我
對我來說美國仔算甚麼

我愛安仔 安仔愛我
對我來說夏沙特算甚麼~

續安都廢事續夏狗

屌空歡喜一場

車仔真核 核

Pedro > willian

當兩件巴閪垃圾係寶
兩件比利時世界級就當係篤屎

真你老母咩

安仔雖然有得upgrade,但以波論波，佢都有2線頭。

Workrate高，技術唔差，傳中都水準上

我覺得沙蛇連卡利荷依d傻閪都教得惦，柒頭安都應該可以教到上一線

傳中得啖笑

卡利祖沙利未教之前果兩季意甲加埋都入左26球9助攻
柒頭安有以個數據先算啦

仲續約 仲要睇多佢幾年
又可以繼續唔買翼

作用王 反擊推波

睇球王安key波
係一件幸福的事

屌你老母仲唔躝

安唔好走 繼續留隊激死班柒頭

太幸福，垃圾車配佢唔起
快撚啲躝去啲配得起佢嘅球會

30歲仲有得upgrade

kdb mata lkk luis DC 賣撚哂
永續柒頭安當係寶

痴撚線公司

RMC | Batshuayi set to stay at #Chelsea. Returning to London after his vacation in USA, Michy Batshuayi spoke with Maurizio Sarri. Sarri assured the belgian that he will be counting on him this season.

🦇🦇🦇

No press conference today. Chelsea have a double training session at Cobham before flying to Dublin tonight

豬sir不要走

Batshuayi = Chelsea's Mertens

唔走仲要續約

一陣加撚到20萬就好笑
衰多4年 又無人接貨

hawks真狡猾，咁樣fake我地反安

見到成班空炮真係笑死我
叫左唔好再幻想

Happy左有冇一粒鐘

憂鬱的藍色轉會窗

夏狗走咪會買

右翼兩件30 31咁都唔買就等收皮啦

第一次見車news 有人走係開心過買人

犯眾憎咪呢d

呢兩年有無人接貨

Zouma都未有人接啦

切打假9

賤種獌 上年我地都賣左馬迪俾佢地 佢哋今年仲話要安 tody rival就唔撚好買啦

屌⋯⋯

永遠轟都係買人比人撚

如果獌真係要安就唔同啦

咁又唔好唔賣人比你而話人賤種，人地由頭到尾冇撚過你，係垃圾車先咁on9會賣主力比rival
但你就咁話獌賤種又冇問題

蛆又係 大盗個陣俾佢乞衣先借後買 佢哋就撚足我地兩年

我仲好撚憎古亞達度

當初仲記得好似係傳買Douglas Costa
點知最後買撚左古惑大盜以件垃圾

我車唔賣垃圾
歐洲最佳出口商
保證冇伏
前6得熱刺冇我地的人

唔係同一個時間點

btw，dc個時開到聲想跟摩狗

所以垃圾就留低自用加續約
良心selling club

即係除左國米果件三線中場
其餘一個都唔會買？

沙sir會點排？
莫拉達 巴舒 豬腦 阿伯含

3個中鋒算多啦

三個前鋒留曬？

安求你躝

係4個

借譚仔啦 做第四前鋒 長坐冇意義

成個轉會窗簽一件中場同第三門將
似足獌
同摩狗一撚樣

啱啱好似見到西咸同晶宮有興趣

切回歸同拎60m買個超新星中場有咩分別?

維拉同晶宮先真

以沙sir 戰術黎講，第3前鋒同唔駛出有咩分別

仲簽咩人，唔係簽d星番黎既話
青訓都可以放sub啦
odoi tam 切 已經可以打中遊班甚至更好
最需要既係續比利是雙子同kante既約
依加賤種話就話走佐c朗
但後面仲有isco assensio 打到
我諗最急係比利時雙子本人

古狗book左機票返倫敦未牙

譚仔借硬啦

唔計安，係咪得佢兩個同隊長未返？

卡吐唔續就企硬，日日前鋒訓練加洗廁所

講真除左身價 譚仔有咩差個達

簽唔到一線就唔簽好過
用d垃圾3456線，不如俾機會阿衣，cheek，甸臣仲好

鷹可唔可以ig安叫佢躝

好感動仲有人叫cahill做隊長

真隊長，泰利接班人！！！！

咁撚感動同佢一齊躝唔好阻住個地球轉啦

你快撚啲死啦

唔係佢留最耐 面都費時俾佢

我就反達既
但達既頭鎚、波底點睇都好過譚仔啦

你出殯個日再加多100年就係我死期

Vecino likes Chelsea, but so far no direct contact with Inter Milan' (Alfredo Pedulla) #CFC

巴卡直換得唔得
得既話deal得過

willian good

又扮bid 乜撚野波你架呢隊

早兩日仲見佢j緊世盃，應該諗住唔洗返黎

無人負評我

唔好有contact呀屌你

借俾英乙算啦 練前鋒浪費資源 洗廁所又嫌佢唔夠專業

同意
又話Inter想要

你老豆老母都未掉返中國做礦工啦死柒頭

關唔關你撚事呀
出少句聲無人當你弱智
見你追撚住oce都唔想話你
宜家嘈撚埋我呢到

Chelsea’s allocation of 29,414 tickets for this Sunday’s community shield has sold out, our opponents Manchester City have 11,000 tickets left.

不嬲見你條契弟一次屌一次架啦死柒頭

講到好似我第1次屌鳩你條含撚頭咁

快撚d食屎仆街死啦死撚樣

Christian Pulisic is set to stay at Borussia Dortmund this summer, according to ESPN.

Chelsea, Liverpool and Spurs had all been linked with the teenage sensation.

Read:

近近地水晶官 有正選既話

蘇馬細佬第一份職業約去保頓

保頓專出鐵衛

好撚叻呀 世界有你呢啲廢人淨係識得係網上刷存在感
咪由你刷下囉 反正我又唔會少左忽肉既
現實生活中你呢啲肯定俾人恰到上心口都唔會還擊
睇你笠左咁多次水都知係咩人 心照啦

講廢點都廢唔過你件男人之恥啦屌你老母

條女比帽你帶你仲死狗cool煲

唔講就至好，一講起就諗返起你條柒頭d柒野，笑撚死我

係咩 點柒都柒唔過你個單啦
得你記住有西用咩
你單柒野 全波台都知
我係你就轉個新ac重新做人啦

上forum比人笑下粒水同比人知道現實帶完綠帽仲要做死狗求條女返黎你身邊。

弱智都知邊樣先要轉ac無面見人啦下話

小朋友齊打架

34m

落力韋利安 得不分數
你要是去疤 車日後難做
車不懂愛惜你 疤為你操勞

深夜迷安時間

willian lan

CarefreeYouth
‏ @CarefreeYouth

Ruben Loftus-Cheek has travelled with the squad to Dublin #CFC

達子咁快陪完老婆

8月

轉會窗就完

又1 day

仲有9日就唔使諗咁多野

快手完轉會唔洗煩

準備睇多一季女人達

STILL NO NEWS ×10

FF: 可能係亞衣上位季

全能到仆街 一入球一助攻

9斬算 得頭

阿仙奴換帥後，在熱身賽表現尚算不俗，於新加坡國冠盃之行最後一仗大勝巴黎聖日耳門5比1；不過，該仗也賴於對手陣容嚴重不整，而且早前一場對馬德里體育會，則只在90分鐘內1比1賽和，踢至互射12碼落敗。

車路士感覺上因隊內大批主力未回歸，在熱身賽表現一般，上週在法國尼斯與國際米蘭交鋒，90分鐘內僅賽和1比1，靠互射12碼才將勝利帶回來。兩隊實力不相伯仲，而阿仙奴牌面雖稍可看好，但又不見有擊敗車路士的把握

既然對上數次在英超對壘，兩支倫敦強隊互撼，賽和次數也不少，今場不如博一博「主客和」的和局，更好分頭。

垃圾車強行留住黑世三是殘忍的

然後就傾讀約?

good news

最佳轉會NEWS!

為車鍾情 傾安至誠 請你珍藏 韋利安～

原陣出擊

@小鷹
武神打搵到loan所以唔跟隊？

安出唔出到對痾

切著幾號

22

Piazon > 神打

both rubbish, lan

香港安仔

兩件都係forever loan

Musonda 係關自己事

見到人地咁快手好羡慕
馬體賣完一隻又買返隻

無跟大隊去

仲未慣車既方式咩

幾年前仲係一睇到個news幾日後就買到人番黎

女人安

安仔stay 尤如巨星加盟

皇巴都為佢而瘋狂的巨星留隊
好比美屍屍朗加盟

個陣睇咗幾年Falcao同Hulk
年年都去希斯路機場

獌兩場熱身賽都淨係換三條友 呢d波都唔俾新仔出真係慘

希望獌狗永續摩狗，天生一對

睇到沙蛇話會count on 呀衣好感動

唔係點 唔count會買到人咩

豬腦好似話去馬賽

仲有貨賣喎佢 咁快走

豬打彈彈波勁到on9

有個有制空力停到波做二傳嘅中鋒做後備都有用啦

Chelsea’s last offer reached as much as €115m, plus playmaker Charly Musonda for #Lazio star Sergej Milinkovic-Savic. #CFC (calciomercato)

又作新聞

係就好啦 倒貼埋隻musonda出去

見到115m都知唔洗信

我地閪女人真係唔會洗咁多錢

咁假€115m仲要加人

唔加佢可能收你€110 m 就得架喇

西女人 15m 加人就有可能

最後答案 Vecino
拍定手都得

vecino in baka out 其實唔錯

巴卡有人接貨咩

太貴

golovin 30m歐都唔買
vecino要32m鎊

兩個都咪撚買，又唔洗踢歐聯，用切仲好

買二三線 真係寧願用切

係1個都冇呀 哈哈哈

Simon Stone
‏ @sistoney67

Jose Mourinho says he 'doesn't know' whether Martial will be back with the group when Man Utd get back to England.

賣豬sir = 沙狗 out

過黎踢呢半年之後變左人生贏家

世界盃

女人panic buy就會無哂理智架啦

Giroud番黎就到Tam out ?

對比Martial同拿卡

Hawks :

Hawks Chelsea
管理員 · 13 小時

轉會&外借情況:

Hazard&Courtois: 情況一樣唔多講

Willian: 球會即將同Willian傾續約

Kante: 球隊準備開出新合約(周薪約290k)比Kante，預計Kante下星期歸隊後會正式展開談判

Batshuayi: 法媒RMC(可信性高)透露Batshuayi已經同Sarri見過面，Sarri保證佢會有穩定出場時間，所以今個轉會窗唔會離隊

Abraham: 水晶宮有意租借Abraham，英冠亦有球隊對Abraham有興趣(包括Derby,Villa)。Abraham當然希望留係英超比賽，但上陣時間會係佢決定揀邊間球會既關鍵。由於Morata(侍產假)、Giroud及Batshuayi(放暑假)不在陣中，所以Abraham會係轉會窗尾段先會做決定。

Miazga: 將會外借法甲Nantes一季

反cup 2:3
幫垃圾車殺上足總決賽
FA盃

世界盃

半年內成就大到

原定上星期5歸隊既Willian直至今日仍然未報到

消息指Willian通知球會因為passport 問題未能及時歸隊，但車路士唔相信呢個解釋

如果當初留係阿 世界杯同拿卡一樣未必入到選

紅字將會決定車路士呢5年既命運
黃字係咪代表豬sir凍過水

又回帶

Hazard,Kante,Giroud,Cahill返黎又會out邊4個?

留阿冇突出表現
隨時入唔到隊

係車果半年突出到
雖然多得跌倒達咁廢先突出到基奧特咁有用

Last day準備35m 40m 迎接二線水貨

dllm全面進場

用人不疑 疑人不用
支持車路士以低價70M賣比鍠/疤/獌清有異心既球員

法國除左豬腦仲有冇高中鋒

you mean courtois&hazard? 我安true blue 喎

Moses Baka

其餘兩個唔洗番

5m都唔肯俾
多過60m買人既新聞真係唔洗理

係30m

唔買翼留三個中鋒
打442？

沙蛇打硬433啦

屌 回力鏢
最撚有異心就係比利時雙狗，係咪70m清左佢

呀衣>達>豬腦

我諗暫時沙蛇應該係咁排

Abraham 除左水晶宮仲收到咩英超offer ?

我最期代既畫面出現了.jpg

Higuain is not very pleased with #ACMilan formula and terms of the transfer, which is a loan with an option to purchase. At the moment, Leonardo is working to try and convince him that this is just a formality (via @DiMarzio)

沙蛇好撚有中氣，把聲又好聽

疑人不用 用人不疑
有離心但球會唔疑咪得
證明球會幾愛佢地
咪正正係用人不疑囉呢啲

希 份約一家要係全隊最高人工嗰個，唔走唔得

就好似kante咁
理得你報導、轉會舉衫既改圖

其實係條友樣衰你睇佢唔順眼的話，明明佢忠心耿耿你都一樣懷疑佢

另一條友古古惑惑但你又冧佢嘅，
佢做咩你都自然包容

安不願見死不救共濟同舟仲被叫柒頭
安同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠
無懼安心傷透蕩揮衣袖萬般帶不走
無論是快樂與難受 安只管車仔的感受

希望大家比返d尊重安仔
錦上添花易，雪中送炭難
拋棄安仔同棄糟糠既賤男係無分別

沙蛇是咪打算將黑世三變黑世一

Chelsea悶悶似是湖水 全為安泛起生氣

全為安泛起了漣漪 歡笑全為安起~

what a fucking good news

盛傳受到曼聯同皇家馬德里垂青嘅巴西國腳韋利安，本來上星期五就要返去車路士報到，不過連日嚟都唔見人，據英國《泰晤士報》爆料，呢位巴西球星向車仔解釋因為護照過期，續期手續要搞多幾日喎！不過車路士方面對於韋利安解釋就好有保留，質疑佢係想拖多幾日等曼聯或者皇馬同車路士傾掂轉會，然後就唔使返車仔，直接去新球會喎！

安而家走買唔買得切人呀

exchange marital

香港d報紙就算鳩數咪撚貼出黎啦

加鹽加醋嘩眾取寵，完全係戇鳩

不過車路士方面對於韋利安解釋就好有保留，質疑佢係想拖多幾日等曼聯或者皇馬同車路士傾掂轉會，然後就唔使返車仔，直接去新球會喎
although it caused some at Chelsea to fear for his future at the club amid interest from Real Madrid and Manchester United

屌你老母邊度好有保留，邊度質疑呀
Times個some at Chelsea又邊個some呀

如果係想走 疤出價幾次時就出聲啦

一野轟落去美國仔到

安stay = best Chelsea player stay！

反安唔肯接受扮睇唔到

古狗夏狗lan!!!!! 有安就足夠

Cap定圖先
老鼠季中肯定會反安

G持踢走musonda
順手俾切著17

fb有傻佬話佢有fd係skysport做話車真係bid緊sms

有人信個下先出奇

有咩好驚
車仔最後一日既購買力你未見識過
淨返一日都夠啦

個傻佬係咪你嚟？

就黎完轉會

我有frd喺希斯路機場...

最後直路倒數

sms是誰? 龍虎切才是真命天子

仲有多過一個禮拜
車狗慣性邊會咁快

唱到喊左岀黎

反而我諗緊高層會比幾多年約安，因為一向30歲只會開一年約，佢呢個情況可能最多續2年

倒乜數 唔係plan a 乜都唔買最好

Baka上年都唔算plan CDE,結果都...

干蛇睇得起佢

簽到sms，切可以繼續外借了

沙SIR 睇D人都已經...

G持鼠SIR

簽到sms以後唔反西女人

[Welcome SMS]車路士球迷討論區

golovin都簽唔到 sms

123

1001

樓豬是狗

車迷on99